啱啱打j既時候..

原來自己條丁都幾長

15cm！我呢啲毒撚都知足
同我扑過既女真係執到

利申想貼圖但驚自爆
發享唔到呢個喜悅 sorry bro

咁短都拎出黎講

夠膽你貼圖！

長度由屎忽開始計有15cm？

計埋過20啦

圖都冇 你講乜柒都得

驚自爆
我咁特別

你個身得5cm厚？

我200km

大你1km